《7.1發夢賽後檢討》

大家認為7.1有咩得失? 請大家理性發表意見

列明好處，壞處

好處:

運動士氣變大
再次引起國際關注
和理非不認同 但 同時會了理解 不責罵
泛民民陣不割席
將問題重心放返係政府

壞處:

民意反轉? 《待手足去證實》
比子彈對家 （對家有新材料）
建制派選情變好
有手足面臨嚴重的法律責任

好:
尋晚有人有宣言好似加多一樣訴求
解散立法會 要求真普選
呢個非常好

壞:
無做出妥協
個人認為最好都係陳方安生個建議
1 撤回條例
2 特赦兩邊
3 獨立調查血色六月

我覺得呢個時侯絕對要重申整理一下訴求
宣言整理好 言論一致
以後文宣工作更容易做
更容易打入民心
更容易爭取中間派

千祈唔好搞道歉
唔好搞記招

最大特點係良心行為圖
一定要揚出去外國比外國人睇

推post

夢入面手足協調方面可以點改善?

i mean 手腳

好難 發夢手足都係聲傳聲咁傳消息?
消息傳得慢 夢境又上唔到網?